P牌仔一問放料係咪要用VPN?

Quote from生果
"最新消息指，網絡安全及科技罪案調查科一直跟進警員被網上欺凌的事件，7月3日凌晨再拘捕一名男子，涉嫌在網上發出關於汽油彈的帖文；經調查後暫獲准以2千元保釋候查，暫時共有10人被捕。"

我知道外國有VPN服務可以幫你隱瞞左你的真IP﹐就算admin收到窩輪要交IP﹐都只係收到一個外國IP﹐咁樣比老鼠咬的機會就會減少好多好多好多。

咁如果收到窩輪要交晒以往login過嘅IP呢

Yes

註冊要用大學email 依吓我已經唔敢喺度亂講野。

點會留咁耐紀錄